代通知金的問題

想問下如果簽左兩個月通知期
咁可唔可以做多一個月 跟住賠一個月咁
定一定要賠足兩個月

可以照計返你早走幾多日補返幾多錢

兩樣都得